{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000109526",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 온리원펜션"
    },
    "text": "「オンリーワンペンション」は自然の中に位置した2000坪の大規模ペンションであり、団体客と家族が快適に休める場所です。 その他にも様々な施設とサービスを提供しています。 第一に、22時以降に入室されるには事前にご連絡ください。 また、お子様連れの際は安全にご注意ください。 客室ではデータの心配なく、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。 プールとウォータースライドが利用でき、利用時間はそれぞれ10:00から17:30までで、利用は無料です。 ただし、子供は必ず保護者同伴時のみ利用が可能で、保護者は子供たちの安全のために注意を払わなければなりません。 フットサル場はボールを備えませんので、個人的に準備する必要があります。 また、愛する人とおいしいバーベキュー パーティーを楽しめるバーベキュー場もあります。 バーベキュー場は共用で、炭とグリルは別途料金が発生します。 予約は当日承っておりますので、火災にご注意ください。 売店とコンビニエンスストアはペンション管理室で運営されており、営業時間は07:00から22:00までです。 駐車可能なスペースはペンション内に50台まで可能で、電気自動車の充電スタンドもあります。 遊び場、トランポリン、自転車体験など様々な楽しみも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "オンリーワンペンションは自然の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される際は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様連れの際には安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室ではデータの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールやウォータースライドは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールとウォータースライドは利用できます。利用時間は10:00から17:30までで、無料です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場にはボールはありますか？",
            "answer": "フットサル場にはボールは備えられていませんので、個人的に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。ただし、共用で、炭とグリルは別途料金が発生します。予約は当日承っておりますので、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "売店とコンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店とコンビニエンスストアは07:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には最大50台まで駐車可能なスペースがあります。電気自動車の充電スタンドもあります。"
        },
        {
            "question": "どんな楽しみが提供されていますか？",
            "answer": "遊び場、トランポリン、自転車体験など様々な楽しみが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 416
    }
}